曾經山治好多帥氣場面0敗績...直到學左人妖拳法一切唔同哂

成身著火順便點煙, 用廚師刀斬人, MR王子救全團,
我記得2年前山治戰績幾乎冇輸過, 同索隆並列為兩大戰鬥員,

但唔知點解, 尾田要安排佢學人妖拳法, 擺明玩9佢,

人地索隆跟學野鷹眼, 鷹眼可以同紅髮打, 世界第一劍豪, 甚至直迫四皇,
山治跟兄弟玩裝甲, 但係佢啲兄弟著哂裝甲, 都係被BIG MOM 秒殺,

山治同索隆個天花版差勁遠

尾田有心想山治變強, 應該安排個世界第一腳法高手幫佢進修, 可能係羅傑海賊團的第三第四把手之類.

腳法高手 Mr 2

熊拍佢去女兒島跟女帝學踢人都好過學人妖煮餸

去得女兒島一早比人石化左啦

學唔係問題
學完都冇用過
用出黎果次仲要幫對家整蛋糕
溝條女番黎又冇左